[鑑證科學]如何識別無身份證件既死者？

一般來講
當發現死者遺體時
如果佢身上無證件
係咪依然都係有辦法快速識別到佢既身份？

有
但巴打你係咪有啲咩睇唔開
唔好做傻事

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

骨骼大細可以分辨男定女同咩種族
關節磨損到大概知幾多歲
牙科保健記錄可以直接知係邊個

首先巴打唔好要去死
死解決唔到任何問題

點都唔好放棄自己 或者以後要靠你傳頌我地

傳頌我的手足爆房史？

有香港人你就要生存

死者DNA有無可能
同武肺檢驗資料庫做對比？

咁可能會俾人搵到

唔洗擔心，過多幾年所有香港人身上都會有晶片。